兩張圖 宜家d企街都著得幾正

如果係kikitam 4,5k，都ok

真係成隻雞咁
好搞笑係佢以為自己好靚
其實似隻雞，成個企街咁
好肉酸

lm

3，4 可以打包一戰

Last night Wohooho
I stuck in the wrong hole